心理追兇結局討論區

打邊爐先!

返左工未睇
楊秀惠bb有冇死

冇

點解花曼要自手

真心好睇

但神劇一定無獎拎

cctvb咁撚仆街

其實佢淨係認傷達哥咪得
佢仲要認埋殺Dr Wong
咁佢響車做手腳而唔直接桶Dr Wong咪冇乜大意義

Icy應該係代表馬明本身嘅正義道德標準？當佢走左，就代表馬明無左道德，真正入魔

今日就靜晒

咁馬明到底有冇反社會人格

重睇啦你，畫出腸都唔明

唔計馬明 到最後都無人知韋家雄同冷氣機佬單案

續集係咪花曼無罪釋放，變撚左金田一同魔術師咁，一個破案一個搵痴線佬犯案

Dr Wong 1on1果陣問過馬明,你認為自己面臨抉擇既時候真係唔會違反既道德觀念?馬明仲答佢一定唔會..

我覺得對佢黎講認唔認多條罪都無分別
都係要坐 佢亦都唔care入多條罪
相反佢係好自豪咁入去講自己殺左佢阿哥張家俊
佢成為左佢阿哥最優秀既人咁先最重要

已經再冇價值（玩厭左）

傷人同殺人差好遠喎條罪

佢認殺左Zoe同Dr Wong , 唔係達哥

推